發過夢驚會被狗咬既手足同我入一入黎

我無嘢講